入嚟話俾小弟知 (女仔入)

如果你同個弟弟一齊
你做梗嘢佢返梗學
但係佢返工返學太忙又無錢 (唔係去溝女)
咁你接唔接受到
利申 一個禮拜超碼見4日 就算大家放工都會特登約

正評接受到
負評接受唔到

弟弟唔係同你住？

亂倫？

我夠錢養佢
畀佢contact我

Gay

補充返先 我係姊弟戀個弟弟

你居然中意自己家姐？！天呀！

Chinaman